[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5970）

slow

其實買半1不如博佢頭20分鐘唔入先買仲好

半1係比狗買

好彩唔係我1001

差少少入

澳假都咁準時開波

一陣你地就知水手果種廢唔講得笑 水手學人和左幾場 同-6贏左隊垃圾就呃到你地以為佢洗底

角球咁快轉盤

Jm9 準時開波

買唔到半大

一開波已經高水過之前買

澳假準時買唔切

8.5B

開波前買佢就開撚咗
蝕少少水位
同條女扑野先

趕倒數 果邊完場都7點幾，gel個靚頭之後開party

2.5b派$$

想買角大

咩台播，有線冇嘅

簡直係俊男配美女啦

半細 gel

刷角未

Myavsuper

14.5已死

咩水位入好

又角細了

扑野注 未見你贏過

派報紙

秒速2/2.5.公道

我未撚見過你

買唔切半客

真

水手啲進攻

上季水手 廢到

水手又爆冷 ？

水手咁攻得

咁快換人

角球唔識

客隊 咁快換人？

急屎換人

10分鐘1個都冇 90分鐘

兩邊打緊邊爐🫕
射唔到

唔洗入 上半冇角

水手反底 mode on

細波細角

主力Hoffman咁快收皮

射唔出就噴啦 噴番個3.5黎

兩隊唔落底？

角大IFC召集區
半場就出發

9.5B

又半細全細

10分鐘冇落過底

咁快就收爐 快過我

找卡素會落

但而家兩隊都好hea⋯

咪打飛機啦

買大可以等死

細gel定...

中岸水手角大，我只信8.5

依家去緊啦

等！

今日年終 你返工都唔撚做野啦

禁屌比人

10.5 11.5s

痴撚線中岸水手都幾撚廢

打工仔心態 有咩等出年返黎再做

賭錢扑野會輸到甩褲架
利申李居明本牛年運程已經背左

5.5b la

你鍾意呢啲？

卡數有啲私家雞嘅味

噴射機禁屌

半0 全12ok?

個第三者

就咁睇半場點都有球

好撚正

0-3 pls

1角 角大mode on

11111111111111111111111111111111
9.5B GEL

豬閪當上菜 傻閪

角呢

淫底社工 我都想識下

水手得返隻大水牛

10

半場有6角派3個500

入左9.5s

水手次次都係開波禁屌 最尾一定比人中出幾連發

13

但係隻隻都跑狗咁

Ok

入未

好！
一定得

你收皮啦 你條女咩樣 影黎睇下先講野啦

15‘ 0-0 但已經 1.95
半一上盤得2.幾 真係比狗買

Lm

水手入未

得個跑字

食角

lm

無食... 個黑鬼最後一腳

留名

汪汪

中手禁屌

入多少少救下角大手足得唔得

我

大波又針

新一季澳職我只信4隻字
細波角大

準備4場加埋2.5s

又細波？

大波會戰勝歸來

0:0 all in

下年

20 分鐘就叫針 對唔對得起自己個名

世界變，澳職玩入球細

開唔到半大 我今年唔賭了

Go!!!!!!!’

澳假四寶

大波已死

噴射入未？快

半１角

以後澳假唔買半大

半和半細全細

仲9.5咁高 cls 驚到咁

快刷角

睇左陣 主隊擺明無戰術可言 鳩跑鳩傳

細波細角真係易撚到
四場澳職狗埋都開唔到場3.5大

妹完未

開盤11.5喎

feel到噴精機就黎入波

2.5都開唔到

好lm

半大已死

開到半大 20 1 500

入唔入角大好

半場先入好D

下半場轉打法

有

澳假四寶上路未

其實客都係

鳩買細波又gel得

半場應該有3c

等7.5入大la

🤘🏿

訓著左

水手入先

中

2020 埋單輸咗幾多？

含哂 無波無角

幾萬

2:8未

15c 10 1 100

上盤真係練心

細波大角

又唔𠹌識入？

混沌重心 水手1

又大賺了
派 5 1 500

澳假上盤練心術

買左下盤好穩

On

半粒鐘得一隻角都仲開8.5咁高

客就球員質素高d

7.5可啟動入市模式

場波

主客劇本啦
主入先

細波細角！！！

D澳洲鬼波屎撚到

仲差10隻角

V有啲慶幸無買 真係廢到唔講得笑

早知買電競隊

靜撚到懷疑有冇開波

3c?

訓著了

針

12m

主12M...

懷疑有冇能力入

主12

12M

訓醒了

VAR!!!!!!!!!!!!

1-0
Goal

要入啊！

Q

On9 12m

K

下....咪入

邊撚到有12m

冇左

明顯黑

Miss

係咪miss?

無事

3c

下 365報假？

你班友又報假

馬會無封？

C都無埋

原來冇事

噴噴J大難不死 必有後福

365報假喎

操盤果個同大家預告定
新年禮物

var緊就話12m

手球 但無吹

咁多報假

On9？

重開c?

屌你老母

Var 手球唔吹

又唔洗玩角球喇

奧當路雲去撚左邊

365有話12m

邊撚到有12碼，我睇緊即場，唔好撚老作

即係點？

Cls d人好心冇睇唔好扮有睇
搞到我睇緊以為自己有幻覺
乜撚嘢12m

噴射都幾廢.. 水手都禁屌到

VAR checked

no 12m

3c

成班傻閪

屌你又封角 冇角玩仲邊有人睇澳假

即場角又想封到完半場？

365寫住12m
13係咪去左365操盤

半00 100%

禁區中手 var 左 20秒

卡數班人 完全守唔到 點攻

365角都走埋

8.5/9.5易到

C封哂

依家幾多c

4C

4c

卡數踢得仲衰過亞瑟王

個高佬有頭唔用倒掛 智商係0?

卡數入未

邊到4c

365數錯角 傻西

3c定4c？
唔撚俾買角了 88

識自動導航

又多一角

馬會唔開角？

無限封

又係細波

on9 澳職無角玩條毛

澳職又咩都無

我以為我個直播慢幾分鐘
365出左12M 嗌定好正常

how many c

你個名

今年水手勁到

4

水手左邊空晒唔交交右邊
左邊一交就單刀

練心

跟50

澳假兩場唔開角 賭條撚呀

咁狼

屌你老母死黑人 3打1傳乜鳩

555555555555555555

刷角機啟動

噴射機入波未？快

d黑鬼係咁

又又又又

仆街唔撚比我買

開返角未呀屌

今場開咩

刷柒佢老母啦

噴射機個10號冇咗

角球定界外球呢?

屌
假角..

擺明買左兩皮細波gel左
攞兩千係睇下波

界

邊撚到有角呀 又有傻系

DLLM 365專業啲得唔得

勇者 水手好興下半埸入波

8分鐘4角

開返

365成日鳩報好難搞

半一無可能

噴精唔入比人入啦

比料

365改咗角
4角now！

有8.5 9.5就掃

開返角

365 轉咗Intern操盤

射到咁正點入波

睇錯以為20k

咁後生有老花

365都報假，我屌啊

留名睇入完波有人講「-2000」

半和唔收貨呀

閪口

水手fg澳假必買....
跟住買佢對家就岩

...半客 -2000

1:0

入左

半客-$300

1-0

-2000

水手入波

好

炸！

鄧肯廢到

入波後冰封定刷角呢

收錢

咁樣入
CLS

3分鐘奇蹟半大

水手fg定律睇黎新一季都用到

細波頂住

有冇講完就入呀屌

點炸 又block 得

炸你老母

半大只需...

本身想買主主 唔撚博

又中4 皮水手 fg

噴機屌你老母

個龍門望住唔撚出 一出就奶西

走地點買好

半大快。

追下一球no goal

水手劇本已經開左一半

澳假四寶上！

水手咁搏做乜 咪又係包尾
開個價比對面 掃幾球啦

個24號係度睇戲

現場入完波好撚大煙

買返噴精入波

買cup先

慘敗

仲諗住等半場完先入

傻閪

衣個時候要補咩大家記唔記得？

2.5S

垃圾噴精

屌 現在出煙啊 以為有炸彈...

一陣就1:2

補咩

奧當奴雲入波反cup la

反cup劇本ready

補no goal

失控 88

立即完場

補時三分鐘

買左150

主隊個勢出晒黎 客隊成班唔識射

得4C 開緊10.5

有無奇蹟半大

水手反底？

閪波一定開個最閪既比數
1:1

反杯

水手禁屌左全場

有！。。。。。。。。

下場

555555

嘩 屌你咁撚幽默

5555555555555555555555555555555555

好事來

上年12月31號輸3:0果隊水手去左邊

右路黑鬼角大神器

1-1

真係私家雞

差十角

死返支那啦現你老母在

燒緊你老母條屍梗係有煙

又報假

又半細

水手勁撚左咁多

買左人啊好似

狗改不了吃屎

屌你老母打錯字唔撚得咩on9仔

水手反底

你都係唔好嘈啦

想買半一上盤既手足有咩感受

同上季劇本一樣 澳職魚腩噴機

曾偉聰 番號呢？

四個字死不足惜
半一咁都買

澳假反cap好出奇咩

80分鐘開波追三球驚咩

NYKD-54 美女雙飛

想問係咪仲有人追水手對家

-7c

今年奪冠

水狗2:0可以一嚐榜首滋味

噴精機 開始刷角

上面講咗

下半場整多八個角

噴精隻垃圾黑鬼 3打1傳球垃圾出黎俾人解圍 幾時死

除左假波 諗唔到噴精點贏

追唔到

唔知點解覺得水手會2:0 上榜首

即場有咩心水

今年係大力水手？

噴精

1:1垃圾波劇本

呢條友好樣衰

冰角please

半5全7又出現

刷角了

角細號

missed

戲本似冰角10.5s

呢球真係好撚好笑
傳人唔傳位個個都跑緊點會傳人嫁

上面人貼飛時。我咪講咗

有冇可能反cup

水手Ng

半5全13

又話on9先買水手

瞓身2:1

主第一入？

gun!

666666666

有無9.5b手足

模棱兩可 屌你老母

Jet反cup得5倍

俾盡和

屌波膽好過

可摸耳開返場大波呀屌

1:0完場 無柒頭

8角完場

中硬

same road!!!!!!!

遲早2：0

想問馬會app冇live睇？

仲係俾水手㩒住打既

細波輸鳩梗

波台出面發生咩事

下 水手1:0？？

奧當路雲 身都未收

呢場客隊全格

踢左5分鐘比水手屌到大回飛

666666

禁屌式刷角？

-4c 快手

客2 10分鐘內收錢

買左大波係咪要驗腦

7777 -3

連c

俾多6個角

贏夠未

8.5-10.5
-4

琴日先輸完

刷呀

發覺你成日角大 識啲嘢

888888

8888888

88888888888888888

-333333CCCCCCCCCCCCCCC

2020年最後一日 D 角咁生性

角球好少買細 頂得好痛苦

比多隻

角大送錢日

9999999

噴精廢撚到癲

爭2c

輸波刷角

10c!

10000000

噴精mark低先 今季澳職銀行隊

呢場bet365廢到

比曬高水賭仔買

1:1未

中 你都喺波po好耐了
咁耐冇上水都見到你

下場

我正式宣佈今季澳職重奪角大聯賽

-4c

你係咪 跟我來 個個

見到d角想噴精

水手2nd

2.5大會唔會太博

15c 未 想派

大c易撚到

噴精機d帶波全部唔穩

下下都比人high pressure狂甩

水手ng算 噴精唔撚係踢波

你死全家啦

智鄣佬

比多7C

琴晚贏扭卡素，今日又輸番扭卡素

主隊換走咗個刷角機

2.5大24

1-2 我死全家

9999999999999999999

唔會，唔好驚贏錢

就快

-1

派我

大除夕咁燈自己好咩

屌你食角...

健三出水要跟

又食角

角大

封左d咩

依家d CD-ROM 惡𠃊到呢

下冇手球?

水手手球

無var

兩隊都廢

入黎波po仲早過你賭波

幾時有劇本。

琴日買9.5 冰撚到完場 怕了

黑撚到 屌

買完大波手球唔睇var..

冇賭球了

9.5gel 差12.5

唔差在果一球，一定開

叻啦叻啦。智鄣佬

100 萬知唔知有幾多個零呀

9.5大準備收錢

唔使準備吓嘛

收定啦

-3c

訓陣算 到時收錢

你放返出黎啦

101010101010101010

又係呢句唔記得邊條友講過

澳假四寶開未

100萬 = 2個0

呢句說話係咪美斯都講過

噴射機輸半當贏

LM

垃圾澳職又細

15c 未想派錢

屌你老母，停乜撚野角

半大全大都是夢

痴9線最後1日都要玩野 水手快撚d輸啦你老母

70分鐘就cup

大波又死半一全一

食角

吹罰左

刷角啦屌，-3呀

我買左01波膽

澳假24

又開細波 這是正式錄用的澳職球員嗎？

-3C

-6c

水手都可以cs 噴精屌你老母閪

發夢見到1:1

差3c姐 唔係好難掛

9.5gel

見到13

12

球證鬼鬼地

我琴晚都發夢 利狗贏球

真係垃圾 咁多場加埋得3 4球 都on9

比多2C啦冰角狗...

10CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

10C

10 10 cashed
祝大家新年快樂 訓先

刷多三隻得唔得

10C 快!

10埋 爽
收埋個大波就最好

冇記錯係2球

比多3C 收曬三注大注

9.5搞掂

年年開季第一輪都細波

噴精踢出界但俾角球

11C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

11c

11C

屌你老母噴射機仆街冚家剷

四寶啊！！！！

球證抵錫

12C
3連角

角大收錢過新一年

12c

奧路雲踢最差又唔撚換

12C

3連？

超級送錢日

屌你噴精射中眉

連3C

次次連咁多c都係冇波入

角大天堂

角球

澳職真係鳩買角大都贏

12c終於收番注先
望客屌番一球 輸半離場食埋個2.5s

傻閪噴精

屌 無買角大

狗會封到冇得追

紐卡素刷角機

角大又贏

9.5大

追和先啦

細波角大必中

好彩入到12.5

實和波撚半一

大波黨又死？ 我屌呀 想轉去玩角大

No goal入得切

細波配角大 就係咁簡單

我了

14.5s好吸引

智鄣佬。今日唔抽了
直接派你
唔識一百萬有幾個零
4 萬識幾多個零啦呱

波PO又冇人輸錢?

又角大細波 大波黨又仆街

幫你叫

ok

⻆大好過買細波啦

澳假只信角大

澳假

屌又爆角

我屌你老母eason

借啲2 Po飛？

除左琴日場9.5b慘死

希望鳳凰可以刷上22c

係咪定律黎

上咗角細，有種爆我14，快

做咩而家係咁po事後飛都無野

唔貪心 低水角開到都ok

快啦噴精

I don’t know

有錢咪ok囉，你知唔知4萬有幾多個零呀

有講買咩啵

我囉 大波又針

係咁架啦 po事後幾撚型

水手後衛冇腦式送角正到

奧當路雲穩形人

入波有冇咁難呀屌

咩事

而家係咪得返角大黨

講買乜同Po飛一樣咩？

仆街，知錯了

係
細波角大

2021仲奧當路雲 唔怪得咁撚7廢

噴精冇左大佬柏拉杜斯 踢條撚咩

澳假係咁上下

澳狗呢2季場場細角，今季場場爆

12.5b Cashed
終於明點解開角大企得咁硬

角大黨手足吹奏未？

又真係細波角大喎屌

波台風紀全部贏到上車，仲得閒理你班基層咩

想入14.5一直入唔到

14CCCCCCCCCCCCC

走地角大上！

仆街咁多角球嘅

14

無限角球

冰角呀你老木

3格

屌d角咁快

點買

三格角？

角球不問價

-1C 三格

諗住轟14.5s，好彩封

有冇手足屌左三格角？

馬會下場會唔會cut角大

15先三格

係我12c都等唔到高水

諗住14.5大ga

想入no goal驗腦

大波手足又針

2隊傻閪淨係識刷角 低質到

又1球完。。。

屌你老母中伏上盤

我轟了

琴日果場又唔撚刷

18Cc完ok?

噴精好廢..

唔買就狂刷

Me

唔會啦 下場係悉尼同勝利

又3格角
屌你老母

狂禁區遠射

屌佢老母水手都入，噴精仲未入

狗會app真係好撚慢

快了

夠膽就14冰封
屌你而家叫你鬥角球多？
波又唔撚識入

角大黨上呀

18c 派100

1-0 2-0 完場

角呀

咁低水就算啦

水手都贏到...

日日都係咁
係咁刷又唔入波...

15C 三格勁中!!!!!!!

15

平半都全格 你老母閪噴精

水手半一 穩陣！

水手都反底，準備去m記執定啲薯條過年

澳職角大

角角角

水手玩角球

噴精機果種廢
1-0 2-0 完場

15.5 高水比埋

屌

20c 不是夢

三格黨手足

水手個龍咁撚勁

屌你老母輸半算啦

20c未

2.5細又收錢

15C!!!!

原！

有冇澳職專家有睇琴日果場 兩隊搞咩刷到9角就冰完場？

投入角大黨懷抱算

E

你老母西 入波未

14.5b 馬會app慢轟唔切

角大easy

入左一粒即時買左
有1.88

長追長有

爽

因為我買左

長追對家算

澳假角大日常

SPEEDBET買到

全波Post賺錢

No goal + -2c快

16

噚日客隊神龍救角救波

16C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

入左電梯就一直買唔到高水

16 ！

仆街冇追17.5

80分鐘 澳職正式開始

想買19.5 快d

你老母閪 澳假d人弱撚智 完全冇套路入波

入波末？

賭開澳職都知水手係刷角機

有冇假波睇下

4.5想買 停左

快手俾多角

冇人買1.5/2大？

尾段刷得仲勁

澳假買最低水既角大其實ok

澳職終於開到2.5大

準備 2-0

你唔係買細咩

買咗50蚊

人棄我取 1.5/2b

冇腦式刷角+送角神隊

有8.5 9.5真係可以ALL IN

入角細算

喜愛自由 鋼鐵人 tg /fps id

認真17c 之後可以買角細

角大黎講 澳假真係好少令人失望

4場加埋？

唔中我

角球之鬼返黎啦

又唔中

1.5/2大？

刷得咁快,買唔切

再追角

澳假角球就係正氣

球球攻勢都兩翼爆底,公道好多

屌
17埋冇買...

17

17c

唔中

追細無得輸

角大收幾注

17c thx
補返我鳩買角細

cls 17c

追和快

角你老母咩角

刷完唔入

俾唔俾人買高水角嫁

謝了

17.5有4.3.....

準備2個12m

快連角

是但入多球得唔得

4.5

頭先有4.5

19.5b

17.5早幾分鐘有4.5喎

11輸半 ok？

好撚心痛

14.5 15.5 16.5 秒爆

比多球黎洗死？

4.8- 5先高水

咁以後skip新仔算 做壞哂規矩

買50蚊19.5b 有冇人gun

買果時有C

same roar

1:1 抽一派100

18.5b $50
try try佢

澳職都追角細
想破產

再見

噴射精叻仔呀

追一球先啦噴精

水手澳職一哥都唔買，抵你輸

18.5b 落飛落到

k

刷角係好事

但唔買唔切呀

又話識買買水手對家

水手個4號真心唔錯

係時候買反cup

19.5b依家都有

場場1.5大都開唔到
賭條撚？

鋼巴你買得切咩

追角好過啦
18.5 19.5

主入多球下次去澳洲去埋central coast行下

開個客2俾我打和啦屌

我了 追幾日澳職大波追到包曬頭

19.5 5.25

1:0 ft

澳職即場以後剩係開角球夠了
其他唔需要開

不了

澳假開左幾日都唔識買角大?

刷角唔入波

1:1 10 1 300

蘇超都係

我琴日買就9角完？

1

轟左40蚊

me

澳職=角大

1:1 10 1 200

18181818

試下俾多2c先收工

14.5S 15.5S 16.5S 17.5B 點部署

17完

慘了 17完了

18

wait

收錢了18

乜撚野買法

食面包等出糧

19191919

goallll

噴精廢撚到

-2c !!!! 19.5b

唔再假入波

停c間。

18c

棄暗投明式

18勁到

17.5 4.5倍收錢

噴精 唔好咁仆街 入返甩先？

中18

仲諗住轉半/一等高水要噴射精
澳假只信角大汁返身彩

派

好彩浪子回頭買返角大

19

買咗8.5s
點樣補好

兩角more

跳船

仲有18.5，做埋ok?

無第二格買

又一場細波角大

17.5都有

我都買左jet ng
1.5/2 big

比多個

1.5大派

有百零蚊贏

19.5b 應該冇機了

補幾

澳假做咩買大波

重心 畢爾包

補幾多呢

19c

澳假真心唔好買主客和
對波實力冇得估

19 !

買早左啦

18.5b cashed!!!!!!!!!!!

-111111

補4
19C!!!!!!!!!!

2倍係你唯一希望追返今場

痴線 19都有埋

專登走上黎博角球 水手好波

Cls....

開多1c 有4倍

唔係22C完下嘛

刷角王44號

最後一日馬會先輸咁撚多錢

認真細波咩
以後玩角算了

比多角

又輸幾百

補幾耐。

cls 角大賭仔救星

一球都冇 垃圾

-1c

你都勁中啦

18.5大買左2分鐘

好撚癲

馬會輸角大輸到仆街

jet